我們現在的任務是要實際的建立新世界秩序。-喬.拜登

喬.拜登- 2013年4月

光明會出現了

2013年已經有老人痴呆跡象

呢條老野快d同侵侵都收埋皮啦

全球化ar ma

佢而家收就益晒條黑妹架啦.

條黑妹唔會等4年，好快做底登登上位

佢仲記唔記得佢講過乜㗎